* hotels-de-departements.geojson provient du fichier crater-data-sources/data_gouv_fr/prefectures/2019/hotels-de-prefectures-fr.geojson 
dans lequel a été retiré les hotels des DROM
* hotels-de-regions.geojson est une sélection des hotels de régions depuis hotels-de-departements.geojson